% Please add the following required packages to your document preamble:
% \usepackage[table,xcdraw]{xcolor}
% If you use beamer only pass "xcolor=table" option, i.e. \documentclass[xcolor=table]{beamer}
\begin{table}[]
\centering
\caption{Disciplinas do novo fluxo curricular de referência em 10 semestres}
%\caption{Quantidade de créditos e pré-requisitos das disciplinas do novo fluxo curricular de referência em 10 semestres}
\label{tab:disciplinas_creditos}
\begin{tabular}{llll}
\hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{PRIMEIRO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{MAT-113034}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 1}                                         & \multicolumn{1}{l|}{002 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{CIC-113476}                            & \multicolumn{1}{l|}{Algoritmos e Programação de Computadores}          & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{FGA-199176}                            & \multicolumn{1}{l|}{Desenho Industrial Assistido por Computador}       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{FGA-198005}                            & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia e Ambiente}                             & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{FGA-198013}                            & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Engenharia}                           & \multicolumn{1}{l|}{002 - 000 - 000 - 002}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{SEGUNDO SEMESTRE (24 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{MAT-113042}                            & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 2}                                         & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{IFD-118001}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 1}                                          & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{IFD-118010}                            & \multicolumn{1}{l|}{Física 1 Experimental}                             & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{MAT-113093}                            & \multicolumn{1}{l|}{Introdução a Algebra Linear}                       & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr} & \multicolumn{1}{l|}{FGA-195332}                            & \multicolumn{1}{l|}{Probabilidade e Estatística Aplicada a Engenharia} & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Opt} & \multicolumn{1}{l|}{---}                            & \multicolumn{1}{l|}{Optativa}         & \multicolumn{1}{l|}{xxx - xxx - xxx - xxx} \\ \hline %{002 - 002 - 000 - 004}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{TERCEIRO SEMESTRE (30 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                               \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{MAT-113051}                              & \multicolumn{1}{l|}{Cálculo 3}                                         & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-195308}                              & \multicolumn{1}{l|}{Mecânica dos Sólidos 1 para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-193321}                              & \multicolumn{1}{l|}{Engenharia Econômica}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IQD-114626}                              & \multicolumn{1}{l|}{Quimica Geral Teorica}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{IQD-114634}                              & \multicolumn{1}{l|}{Quimica Geral Pratica}                              & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 000}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119482}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletrônica Digital 1}                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119466}                              & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Eletrônica Digital 1}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-195413}                              & \multicolumn{1}{l|}{Métodos Numéricos para Engenharia}                 & \multicolumn{1}{l|}{002 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{QUARTO SEMESTRE (27 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-193682}                              & \multicolumn{1}{l|}{Fundamentos da Teoria Eletromagnética}            & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{ENM-168203}                              & \multicolumn{1}{l|}{Fenômenos de Transporte}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 001 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-118991}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Circuitos Eletrônicos 1}        & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119148}                              & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Circuitos Eletrônicos 1}        & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119491}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletrônica Digital 2}                 & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119474}                              & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Eletrônica Digital 2}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-193861}                              & \multicolumn{1}{l|}{Projeto Integrador de Engenharia 1}                & \multicolumn{1}{l|}{000 - 004 - 000 - 006}                     \\ \hline
                                                            &                                                              &                                                                        &                                                                \\ \hline
\rowcolor[HTML]{9B9B9B} 
\multicolumn{4}{|c|}{\cellcolor[HTML]{9B9B9B}\textbf{QUINTO SEMESTRE (28 CRÉDITOS)}}                                                                                                                                                                                 \\ \hline
\rowcolor[HTML]{C0C0C0} 
\multicolumn{1}{|c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Tipo}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Código}} & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Nome}}             & \multicolumn{1}{c|}{\cellcolor[HTML]{C0C0C0}\textbf{Créditos}} \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120952}                              & \multicolumn{1}{l|}{Sinais e Sistemas para Engenharia}                       & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119865}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Materiais de Construção de Engenharia}              		& \multicolumn{1}{l|}{003 - 000 - 000 - 003}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-119792}                              & \multicolumn{1}{l|}{Lab. de Materiais de Construção de Engenharia}                      & \multicolumn{1}{l|}{000 - 001 - 000 - 001}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120693}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Eletricidade Aplicada}              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120707}                              & \multicolumn{1}{l|}{Laboratório de Eletricidade Aplicada}                       & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120871}                              & \multicolumn{1}{l|}{Eletrônica Embarcada}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 002 - 000 - 006}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120944}                              & \multicolumn{1}{l|}{Teoria de Física dos Dispositivos Eletrônicos}                              & \multicolumn{1}{l|}{004 - 000 - 000 - 004}                     \\ \hline
\multicolumn{1}{|l|}{Obr}                                   & \multicolumn{1}{l|}{FGA-120936}                              & \multicolumn{1}{l|}{Prática de Física dos Dispositivos Eletrônicos}                              & \multicolumn{1}{l|}{000 - 002 - 000 - 002}                     \\ \hline
\end{tabular}
\end{table}
